[機師請入] hkcad class I medical

幫朋友問 有冇人知hkcad ame查唔查到candidate喺公立醫院的health records?

有暗病唔想比人知，好心咪唔好做揹住幾百條人命既pilot啦

你應該google下咩叫professional integrity

有陣時唔係你嘅就唔係你嘅